膝頭哥後面紅點 好痕

有冇人都係咁？係咪濕疹定咩
一點點一撻撻咁

登革熱

唔好R，切記唔好R

但係r左又會好爽

愛滋病

我之前都係 去睇醫生查返過敏藥膏就冇事

濕疹

熱痱

膝頭哥唔食辣椒醬丫嘛 咁梗係生紅點啦